全球排華，正式開始

唔好比佢停

驅逐華人 重光香港

新加坡都禁止中國人入境

但唔知包唔包香港

支持支持
估唔到可以有今日呢個效果

一早要啦班支那賤畜真係好到邊衰到邊，而家真係報應囉

雖外國排撚埋港澳台不過要爦炒

SQ 停飛 香港都得啦

唉國唉港 藍屍廢老 出洞！

人地個PM呀李生咁親中, 政治上理應要禁埋香港同台灣.